有無人玩角落生物？

啲公仔幾得意，好似女仔game，玩落原來都幾有挑戰性幾好玩

本身好鍾意角落生物
不過呢隻game玩玩下都有啲難

絲打幾多關？

見到你個post即刻dl咗，本身鐘意角落生物

我女朋友好鍾意
我都有dl落黎玩
公仔好得意 但無乜興趣玩

最鐘意邊隻？

玩玩下冇玩到
好似第十幾關咋